Metadata
===============

opis po co to jest (że do przechowywania informacji o wdl dla nas, ale też do wyświetlania w interfejsie)
opis tego: https://gitlab.com/intelliseq/workflows/-/tree/dev/src/main/wdl/tasks/meta-test
warianty analiz muszą być po kolei (numeracja), bo inaczej nie będą dostępne w interfejsie
